# Achievements domain

Суть - отправка уведомления о достижениях и сохранение успехов пользователей.
База данных достижений будет хранить данные о достижениях пользователей.
На стороне клиента будет страница для клиентов с их прогрессом в достижениях. Также будет страница для администратора, чтобы добавлять, редактировать, удалять виды достижений.